美國國務卿：若中共不撤回港區國安法，我們會令中共付出真正代價

咪撚縮啊中共，支持你架！

劇本唔好係俾香港本地立法就算呀歐美

最怕佢縮

屌你撤咗點bno平權呀

黑警:美狗就是紙老虎，聽黨指揮盡情拘捕

唔好呀！唔好縮呀！
等緊過英國架！

仲有冇得簽名！我要支持國安法

唔好縮呀

撤左都唔會放過佢啦

點解佢講野咁少人理ge?

支共要親自去美國領土夏威夷負荊請罪
求美帝開恩

佢撤回香港人變代價

從來唔驚龐仔縮
問題係trump
龐仔真係trump 最成功既任命黎

正值美國選舉年，侵侵一定會玩大佢

開始變另一個口交部
同中共互含

係，千祈唔好。

呢個唔係佢自己post

即刻有5毛衝入黎9up

Sir this way,
來生只做美國人

你哋打啦.gif

wow

點解侵侵講完要取消香港特殊待遇後, 過咗一排都未見到出乜嘢招?

應該係美國list out咗有乜嘢招數可玩, 英國又彈出BNO升級, 然後再同支共講數要佢撤回, 難怪人大D議程條国安法突然消失咗, 睇怕這是畀支共最後轉軚嘅機會.

好大可能係支共轉玩本地立法23條呃英美收貨, 如果條法唔係好辣, 咁英國就冇聲出, 美國就會減低制裁力度咁話?

支共一縮, 侵又當贏咗一仗, 又有得吹噓救咗香港, 不過金融戰都會照打, 只係畀美國攞返主動權, 按返美國嘅時間表出招, 慢慢玩.

至於支共就玩brinkmanship鬥大失敗, 只能立條火力有限可有可無嘅23條, 但已賠上西方對一国兩制嘅信心, 又露埋條底褲畀美國睇

至於香港人, 有冇23條/国安法都好, 香港人嘅自由只會越嚟越少, 壓迫同威嚇只要不斷增加, 各位港豬仲可以玩多一陣, 搵多D錢, 多D時間安排移民走資.

千祈要立法，出師有名

唔好縮啊雜種

有見地..大家見好就收

老實唔似會對撞 燒山話六月尾80%立法..last moment

縮咗正契弟呀

若，If

你全家生癌死

When and how?

撤都打鳩佢啦

唔好反口呀 縮咗正契弟

係呢一刻 我有DD慶幸係小學雞強勢打低強仔

因為佢夠自大 死要面 無知識 呢D人最唔會縮
最好佢唔聽班「智囊」講野

開戰靠國安法，咪撚縮呀

之後d後生仔唔洗犠牲咁大，國安拉泛民幫手上子彈比國際制裁中共

打造台灣成獨立國家

狗仔又要走又要汪汪汪

屌你老母冚家剷

我愛美帝

又切?冇嫁喇Wor

支持立國安法

唔好縮呀支共😎

維尼：女兒明澤沒事，弟弟遠平沒事，老媽齊心沒事。那就沒事兒，死13億也不是我的人

啱啊，取消香港特殊待遇都係口交

又未立法，唔通即刻制裁咩

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

十四億人支持

實支持國安法
記得一定要立 唔好縮

sir

聖上加油唔好縮呀 ！！！！

國際級威嚇

霸氣

Push

唔係以為中國會縮下話
縮左仲有面既

習大面子要緊，不要縮
怯就輸一世，要加快推行國安法

最後會壽終正寢
打和super

求神拜佛一定要過

咁上次縮左果鋪點計?
上次縮就唔會冇面?

我後悔當日冇去簽名

預言! 最後改成本地立法

立法啊啦
縮唔縮都死

唔好縮
快d立，千萬唔好本地立法，最好好似蝗帝發聖旨咁立

支持支共

好難得今次黃藍都支持共產黨

Twitter

習撚不要縮 驚就輸一世

雖然維尼硬吾起

Send 黑警琴日講I can’t breathe 條片俾佢睇

支共咪撚縮呀屌你老母

痴線我就唔撚信啦
夠膽你就嚟

有同無都已經無分別 中共你唔好縮啊

慕尼黑協定
香港變第二個捷克

國家嘅面子唔可以丟🇨🇳

Retweeted

有無23條/惡安法都好，香港都已經係一国一制

我係中國人呀hi

加油我共

上去留言

我想簽名支持國安法呀屌

支共將條国安法直接copy落香港普通法上, 仲要趕在7月強行通過, 只怕美國未必會完全收貨, 不過英國佬可能會縮, 唔將BNO升級 or 升級減辣

支共露出底褲係冇咗香港去抽美元水真係唔掂, 如果畀你班BNO走佬時帶埋副身家走, 變相沽爆港元港樓+清空美外儲, 支共都係好唔掂

咁大家想要真攬炒, 就要認真玩走資保身家, 幫支共港共去摃捍夾爆港元及港元資產泡沬

如果唔駛流血傷亡, 只用搬錢就可以攬炒支共, 對於只有錢多又怕死嘅香港人嚟講, 簡直係用嚟對付支共絕配嘅必殺技嚟.

希望唔係齋講

支共心諗
你地班仆街喺咪想迫死我
畀個下台階黎啦
就快畀啲細嘅斬死啦

續咗BNO唔好縮呀

侵仲係俾機會支那縮
雜種經歷過所有鬥爭都係你死我亡
美帝留返少少逃生門俾佢, 反而搞到雜種唔上唔落

推

要阻止２３條，就要靠３５+，呢樣係好難而且好高風險。

當然中蟈中止蟈安法，可以比時間大家安排家檔走人。

唔好縮呀 屎總

其實美國已經決定咗要收支那皮，蟈安法只係出師之名

洋鬼子靠嚇咩
偉大的黨驚閪咩 一定唔撚好撤啊

犯我中國🇨🇳者，雖遠必誅
支持解放軍解放美國

真
咪阻住我移民

戰狼外交 咪撚縮呀 好無面架

唔好撤 撤左滅共時間要推遲

有咩做先

如果冇bno平權或 green card, d港豬唔會純賣樓走資。變相如立23條, 繼續温水煮, 估好多人會當冇一回事, 會選擇留低。

咪撚縮呀中共

美國要開大技了

中國一句 內政
美國可以點

唔好縮呀！ 我等住攞綠卡㗎！ 過多10年等你解體後我就返香港做返個自由人

中共咪撚縮啊
中华民族到了最危险的时候
一退就200年國恥架啦
快啲用遼寧號屌打美國帝國主義

中共千祈咪撚縮

咁以後做生意唔洗合同啦， 咁買美國咁多大豆， 又唔見內政而取消

美國已經中咗暗黑兵法，重牙擦擦睇怕支共要再加料搞多一個市獨立

認真咩
你答我美國行緊咩體制

有時中美太多口水，最好速戰速決

強力支持

不如俾個選擇俾所有香港人留低定移民啦

姐係本身果啲都唔係啲咩代價？

遠美，近火

攬炒之帝 ： 中共

相比起伊朗
而家個啲咁又真係唔係咩代價

唔好縮 全港等緊拎其他國家國籍

快啦,好悶啊

如果唔係肺炎，美帝都會俾支那側側膊，至多第二階段協議用香港做下籌碼咁
而家大家都冇彎轉，大家都想殺左對面去立威

其實去到今時今日，美國又開始爆第二波肺炎，美國點會手軟

即係點 咩係真正代價

北平共产党你咪𨶙縮呀，一縮就係東亞病夫㗎啦

go go go
共匪咪能縮呀！

咁就要睇劇本包唔包雙普選，唔包雙普選就真係有機會似師兄咁講

千祈唔好縮 plz
btw
全世界應該得香港人咁痴線 日日都想攬炒

全力支持立國安法

其實點搞香港都唔會係民主國家，自由國家

個或然率真係好撚高
最符合所有國家利益

咪學埋大陸佬係咁亂吹先得架

嘴炮only，等真係出招先算啦

維尼：好嬲好嬲等我繼續搵香港人出氣先

快啲去rt同like

點會仲有雙普選, 就算有都係支共式北泡式嘅選舉, 到時仲可以強制投票, 投票率99.9%都得

畀你9月贏到35+, 佢都可以玩DQ, 係垃圾會同你玩規則, 再唔係直接同你立埋法都得, 澳門升級版

就算今次唔爆, 以支共賭L性格, 遲吓點都會爆

咁睇黎我地得閒就要出街屌下共慘黨先得

支持中共

this is not American

北平共产党唔明白依家改劇本加雙普選其實係救佢哋自己條命

唔反國安法所以

出來做下樣反is fine
但唔好送頭
留住條命
等佢過，我地就又部勝利一步

而家中共同一年前比你地有眼睇
要時間顯現成果

Sir this way

“習帝”縮晒啦～～ 而家諗緊點跪侵侵好睇d姐～

將來就算支共退縮23條都收貨，甚至連23條都係拖(去番以前咁)
可以講係無用
Damage is DONE，香港人要走要撤資嘅仍會斷續

This way sir

support

兩邊都唔好縮please

都已經抓爛塊面囉
唔係仲會信你講嘢啊？
支那，落地獄啦

6月鬥兇大會，等邊面發第一槍

希望真係啦, 香港後生仔等得好苦呀

仲有2星期

支持國安法！飯民食撚屎

（bno撚）

香港人：若中共撤回港區國安法，我們會令中共付出真正代價

但支共似縮緊縮咗死全家

支那縮陽正龜公

Come on baby

In Pompeo we trust

維尼咪撚縮吖 縮親正仆街

pushhhh

全力支持習大大

嚇鬼呀美國，我國天朝大國，屌你老母

支那一定會反擊的
食草都要反

你臨陣退縮嘅話，我點攞庇護簽證攞綠卡?

真, 邊個縮就正契弟, 支持終蟈正面挑戰外國勢力

打造

支持國安法

坚决支持中央依法落实推进香港国家安全法

外交部：干涉中国内政不得人心，美方搬石头砸自己的脚

就算唔撤回都應該要搣咗共產黨啦,武漢肺炎搞到死咗10幾萬人喺美國分分鐘中共拖到trump連任唔到先立法，到時仲有邊個可以對付佢哋

中共立國安法是不是拿石頭砸自己的腳 ？

縮沙正契弟

最怕話本地立法 點知內容同附件三嘅一樣 咁就可以呃到好多鬼佬

咪撚撤 幾大都跟

唔好縮呀 美國正垃圾黎 我自己地方立法關佢撚事咩

靠嚇嫁炸

中共一定唔會撤，大家死咗條心

佢唔出聲維尼真係有機會縮
佢出聲啦喎
維尼唔大得

開始似口膠部…

有反侵者改為支持侵。

寧吃草 也要面

我知道你想講什麼。

事實證明聯邦體制效率並不及中央集權制，very sorry 你們所信奉的將會成為歷史微塵。

如果美國向中共發動戰爭，將會戰敗退出亞洲。

好自為之，及早移民否則只有倉底見。

又唔好講到我地真係好想要國安法咁
我淨係想要國安法後嘅制裁姐
國安法唔係我想要嘅野

支持香港國 家安全

你訓醒未？呢度無人想佢撤

最驚佢本地立廿三條

美國會唔會引發支爆?

中央 挺住

吹夠未

有D唔同
上次縮係因為林鄭主導本地修例
有咩唔對路都可以推比林鄭孭飛

今次國安法係CCP自己落Order
仲要比美帝叫停
你叫佢點同自己d小粉紅交代

拿拿! 唔好給香港人同apple daily, 睇能死你!!
縮沙正契弟!!
縮沙就改名叫"縮九平"!!

"取消香港特殊待遇"已經係絕殺!!
仲想有咩野招???

一取消,雜總係超級樣衰,無下台階.
根本雜總on9, 自尋死路.
立又死,唔立又死.

侵侵自己都無退路, 一立法,一定"取消香港特殊待遇"
依家美國係睇住來食!!

有三千萬啦, 洗鬼你簽咩

係囉得返賤平有錢
其他人全部都冇錢
黑社會嘅禁忌係乜嘢
左人發達猶如殺人父母啊
咁睇吓班人反唔反佢啦丫

立23條同國安法都係一樣，美國唔會放過佢

支狗咪撚縮 屌你老母

笑到傻
成個弱智中二病咁

即刻支國家立法，國家安全刻不容緩

堅定不移 堅定不移

A

唔好縮

美國如果直接攻打支那咁就變侵略
如果當國安法落實香港時
美國可以支持台灣成獨立國家
用台灣攻打支那
咁說係所謂中國內戰
最後台灣贏埋
支那解散
香港獨立

最怕佢「扮」縮！

快

因為美國咁耐都係齋talking

小粉紅？黨靠乜起家㗎，就係靠宣傳囉 ，講黑成白，小粉紅就一齊起舞㗎喇

撤回完就香港自己立廿三條

死洋鬼子說三道四
我中華民族管個城巿, 要你多口!?

去盡

中國縮親正契弟

睇落去唔會縮

push

咪撚縮呀屌你老母

希望夠長命睇得到佢地啲隔空口水戰打完再打真軍埋牙啦